行山相機防水背囊

有冇推介
a7+一支standard 最多+多支長鏡
想放埋腳架
放多一兩件厚衫/褲

其實係想出年上富士山
有冇巴打上過share下裝備